[求教］手工眼鏡同用機器做嘅眼鏡有咩唔同

如題

平同貴

Push

帶落去嘅質感呢

推

出面好多機做既都好輕身

留名學野

貴同好貴

冇人理